{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014458",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42011&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "옹진 덕적도무지개뜨는집펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は午後2時からで、それを超えて到着する場合は事前にご連絡ください。 また、午後12時から2時までは客室整理時間での入室は致しかねます。 チェックアウト時間は午前12時までで、チェックアウト前に客室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。 予約する前に追加される人数がいる場合は、事前にお知らせください。最大人数を超える場合は入室制限を受けることがあります。 ペットと一緒に入室することは不可能であり、未成年者は保護者の同意なしには予約を受け付けておらず、男女同室での宿泊も不可能です。 客室内では絶対禁煙であり、サムギョプサルなどの肉類を直火方式で調理することも不可能であり、バーベキュー場を利用しなければなりません。 什器や施設物を破損した場合は事前にお知らせする必要があり、利用中に発生する事故については責任を負いません。 娯楽や高声放歌など、他の利用客に不快感を与えるような行動は慎まなければなりません。 最後の退室時にはゴミを分別して食器類を洗浄しなければなりません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は午後2時からです。"
        },
        {
            "question": "チェックイン時間を超えて到着した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "チェックイン時間を超えて到着する場合は事前にご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト前に客室点検を受ける必要がありますか？",
            "answer": "はい、チェックアウト前に客室点検を受け、客室の鍵を返却する必要があります。"
        },
        {
            "question": "追加される人数がいる場合は事前にお知らせが必要ですか？",
            "answer": "はい、予約する前に追加される人数がいる場合は、事前にお知らせください。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて入室することは可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ペットと一緒に入室することは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は予約を受け付けてもらえますか？",
            "answer": "未成年者は保護者の同意なしには予約を受け付けておらず、また男女同室での宿泊も不可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内では絶対禁煙です。"
        },
        {
            "question": "肉類を直火方式で調理することはできますか？",
            "answer": "いいえ、肉類を直火方式で調理することは不可能であり、バーベキュー場を利用しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "什器や施設物を破損した場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "什器や施設物を破損した場合は事前にお知らせする必要があります。"
        },
        {
            "question": "利用中に発生する事故には責任がありますか？",
            "answer": "利用中に発生する事故については責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "他の利用客に不快感を与えるような行動は避けるべきですか？",
            "answer": "はい、娯楽や高声放歌など、他の利用客に不快感を与えるような行動は避ける必要があります。"
        },
        {
            "question": "退室時に何をしなければなりませんか？",
            "answer": "最後の退室時にはゴミを分別して食器類を洗浄しなければなりません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 329,
        "QA": 499
    }
}